%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% подключение и настройка предметного указателя
%%%

% \usepackage{makeidx}

% % % \renewcommand{\index}[1]{\glossary{#1}}

% \newcommand{\indexHeadLetter}[1]{\indexspace {\Large \textcolor{red}{#1}} }

% \renewcommand{\@idxitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{10pt}}
% \renewcommand{\subitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{20pt}}
% \renewcommand{\subsubitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{30pt}}
% \renewcommand{\indexspace}{\par\vspace{10pt plus 5pt minus 3pt}}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% %%%
% %%% настройка параметров предметного указателя
% %%%
	
% \makeindex % указываем для предметного указателя

% %%
% %% переопределим окружение предметного указателя
% %%

% \renewenvironment{theindex}{\@restonecoltrue
% 	\if@twocolumn\@restonecolfalse\fi
% 	\columnseprule=0pt \columnsep=35pt
% 	\twocolumn[ %
% 		\cleardoublepage %
% 		\phantomsection %
% 		%\addcontentsline{toc}{section}{\indexname} %
% 		\addcontentsline{toc}{part}{\indexname} %
% 		\section*{\indexname} %
% 	]%
% 	\@mkboth{\uppercase{\indexname}}{\uppercase{\indexname}}%
% 	\thispagestyle{plain}\parindent=0pt
% 	\setlength{\parskip}{0pt plus .3pt}%
% 	\let\item=\@idxitem}%
% 	{\if@restonecol \onecolumn \else \clearpage \fi}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
%% настройка счетчиков
%%

\usepackage{totcount}
\usepackage[figure,table]{totalcount}

\regtotcounter{page}
% \regtotcounter{figure}
% \regtotcounter{table}
\regtotcounter{theappsection}
\newtotcounter{citnum}
\def\oldbibitem{} \let\oldbibitem=\bibitem
\def\bibitem{\stepcounter{citnum}\oldbibitem}
\newtotcounter{citesnum}
\def\oldcite{} \let\oldcite=\cite
\def\cite{\stepcounter{citesnum}\oldcite}
